建議大家唔好只睇熱門

見到好多人問點解熱門咁多失敗post

係因為你地俾「熱門」限制左睇到既野

五毛同打手亦都可以利用呢一點 更加方便控制同騎劫主流意見

所以 懇請大家唔好咁懶 行多步去時事台/政事台 唔好俾熱門限制你自己睇到既野

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

最新先係熱門嘅溫床

推上熱門俾堆只係睇熱門既人睇

pish

推

好奇怪, 各有各做
咁多同一時間同一風向

話冇組織冇人信

琴晚兩點幾開始見住風向突變

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

Push到你上熱門

只睇熱門+無腦正評
呢個連登症狀唔會因為抗爭而消失

agger

三毛輪埋夜更真係好恐怖，唔理點都好唔可以俾連登失守

我要贏英超冠軍 推

Push

麻煩廣傳

我想追蹤你

發夢聽到人講，隨時可聚可散既流動民眾先係最大威脅

尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患

聲明: 純粹分享夢境，反對擾亂公眾秩序，作為小市民我只希望香港繁榮穩定，保民生反修例

不過其實我都覺得可以轉一轉方向

不嬲有

就係想營造一起身熱門全部都係某種言論黎帶風向

無腦正評又係

完全唔知呢班人當連登係咩

唔好 9成膠post

係強烈建議

3 5 毛失敗主義同分化撚全力進佔晒熱門帶風向

琴晚唔係轉方向咁簡單呀
係成堆人出黎話要捉鬼

從來唔睇熱門

推爆

支持

我都係

就算唔係呢排 平時都係得堆冇咩營養既post

push 以後睇時事台！冇理啲日記文芝麻綠豆膠po啦！

垃圾樓煮罕有高質post

push

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

收嗲啦 槍口對外啦Ⴚ凸◕‿◕凸Ⴢ

真係有人睇熱門㗎

睇下 一上熱門多左幾多人推

濛狗都有講人話既一日😭

以我所知係大量
可能當睇facebook咁睇

讚你都唔得

love u

心水清

G持，幫推🤙🏻

pishhhhhhhh

咁耐以來 濛睇一次出認真正常post

我剩係睇吹水台都一堆風向post
其實負皮得多一樣會上熱門
對啲捉鬼分化post最好就正負皮都唔好俾直接上一頁

冇撚嘈啦
呢幾日都有

第*

推呀

開吹水台擺明係連登新手

push 我求先發覺睇黎睇去熱門啲post都係嗰幾個 唔對路

時事政事我都會行下
從來唔睇熱門 唔覺有咩好睇
幫你推多下就出返去推啲有用post

推上熱門

睇多d 唔好俾人帶風向

推比淨係睇熱門嘅你睇

推 同時亦可多啲留意最新

再推

三推

Up

提倡建立「五毛/打手」評分系統

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

最新又有另一個戰略意義

正所謂 頭幾個回覆好重要

睇最新啦各位

淨係睇熱門真係限制咗好多嘢

推上呢個做熱門

Push
將視線放闊啲

真

蒙狗終於搞啲痭建設性野

屌你老母

太激動 打錯晒字

呢個要幫推

講得岩
push

同埋熱狗呢排又活躍返，大家睇路
唔好忘記佢地做過乜，不分化還不分化，熱狗真係要防

其實琴晚開始就好多人出黎唱淡，話200萬人上街都無逼使政府有任何承諾，話好灰心，港豬唔抵幫，真焦土算啦等等。
我想講抗爭同革命唔係一日就可以成功，係要持續爭取，黄背心係咁，茉莉花係咁，去到辛亥革命都係咁。
仲有話港豬唔抵幫，我又想問下你點樣為香港人付出過？ 而且不嬲都係話兄弟爬山，幾時要你爬埋我個份？三毛剩係識煽動
最後想同大家講：可以失望，不能絕望，只要有信念，我地隨時可以反擊。最重要我地唔係為其他人，係為自己嘅初衷而出動同發聲。

濛b

風向變緊，大家睇路同加油。
推爆佢

灰心係真 但希望大家唔好放棄
放棄就中條八婆計

濛仔

呢個一定要推，大家比人帶風向帶得好勁

樓主突然正常咗

感情台台主濛狗呢排進軍cc台
btw 好多分化post
但係其實尋日要夜晚徹 好老實

推到上熱門

而家都唔遲

係
好彩尋日警察冇清場
唔係就

屌點解話我地就嚟輸個個打擊士氣post咁撚多正評

但係都要認清事實

未贏架

pish，傻仔先淨係睇熱門

平時去開黑洞睇

點解唔吸埋你入去

推！

連狗係咪又收咗錢呀

連呢班平時玩膠既都認真
仲有人比人分化到就真係抵輸
大家唔好只睇d垃圾鬼論
我地今次做得好好

好想同大家討論下條死線要係邊

[定立死線] 必須要逼條柒婆撤回

大家一齊推返啲非分化嘅post上熱門

推上熱門！

pish ar pish

不指責，不割席

守住連登

岩 推完呢個出去幫推其他po

蠓蠓終於唔係開廢po

咦！你咁講又真係喎

唔可行 洗評分既野 多acc 有組織就得

推，好重要

同埋要尋底睇，啱嘅要幫推，有意見就回埋，而家咁多post，好多有用嘅都一出即沉，同埋學術嘢放學術台好啲

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

🤔

限制每日向每人評分次數以防洗版點睇？

版主

Push

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發

要號召cdrom一人一句抗五毛

Admin都有責任
D失敗post 捉鬼post屌自己人post咪開放1001
助長五毛助長互屌

殭屍acc

顯示埋評分既人名

推呀推

( ﾉﾟ∀ﾟ)ﾉ

=初入職職位要求三年工作經驗

Pish

林鄭老母千其唔好落台！！！

推多人知，以前我都唔信咁多5毛，但今次成堆人留言，重要同一口吻，時間，觀點，好難唔信。

中共5毛你地聽住，我地香港市民人多，你地人小，一人一啖口水都浸撚死班仆街!!!

係，因為方便，以為熱門topic係最新資訊......

要改變佢地呢個習慣

再推，大家要改變習慣，唔好被5毛誤導，。呢個十分十分重要。
點解?因為文宣戰係鬥推文，鬥宣傳，推撚死5毛s.

貪方便既人
叫連仔整個推介

咪撚咁閪懶啦 幫你抆埋屎好冇-.-

唔係成日上架嘛

唔好 幫我屙埋屎好d

三

四

唔

一定唔好

補

死開啦你

👇🏻推完post就走嘅我

走lu 走lu 走lu

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

推返上熱門

第一次認同你個冚家鏟

岩

Ok I help you pish

乖

難得有正常post推

推到上熱門集思廣益聽多啲意見

推下

今日真係好多濕尻po

Pish !!!

oush

又係時候推下

[連登仔請裝備腦袋] 無論衝定唔衝，政府都有對應策略

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

推 我真係淨係睇熱門

不嬲唔睇熱門

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

咪咁傻啦 俾人控制晒你視野

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

好

又要推返上熱門俾人睇 你話幾撚on9

我都想講 有D人成日話熱門POST 係XXX 你地只係關注XXX ?我真係一頭霧水
原來有人只係睇熱門咁ON9 明明熱門又唔等於重要

原來有好多 我唔明

多謝樓主講出重點

濛巴

PUSH

dayone就好似有人係站務台講叫左連仔改一改上熱門既計法

我會話直接剷撚左佢啦

push上去熱門

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

上唔到熱門 屌你老味on99

四推

又要推 屌你老母 成班弱鳩智投訴熱門有兩個改名post

知唔知自己做緊乜柒？

我係睇標題多 標題黨

睇標題都好過班傻閪熱門撚
好似入執睇post有金執咁

入去*

躁撚到仆街 成堆智障仆出黎話熱門有其他post注定失敗

有又點撚樣姐

呢句好可悲 btw推

發覺好多人好重視熱門 可以點改變呢樣野

取消熱門

其實想

等呢單野完左去動議下

👍

推

再推下

懷疑唔係熱門就冇人會睇到

推推推

推不斷

推到六㸃
準備逛街

熱門最新呢啲，全部愛嚟畀連狗及其爪牙同支那01食物鏈搵食架屌你 令兒登仔愈愚昧就係連狗及其爪牙最想要嘅效果

兄弟姊妹推

唉

巴絲一齊推

冇電都要推

8點 愛丁堡

如果唔係濛仔以前口臭

就會多好多人推

推多陣算 熱門function太戇鳩

真相冇得否認

推到上熱門
然後唔上熱門

上

咗

熱

咁都上撚到

門

辛苦晒

剛好準備出門

陣間見

唔辛苦
只是悲中作樂

不過我呢啲無名小卒毒L，無人認得

不嬲睇開"最新"

最好入埋分台睇啦

唔緊要 出到去就係自己人

幫推還幫推 真係唔好死攬住個熱門睇 你會錯過好多野

愛丁堡好靚

唱少d歌就好

推
唔好再推啲分化post
1. 起底
2. 負皮
3. 唔好推唔好回

謝謝你的提醒

比過已經唱少咗
剛才你位置？

補充，時事台-最新

比較外圍

Ok 幫濛絲推

-.-

好心見到冷門post就唔好推熱佢

呢啲post要隔一排就推一下以警剔世人

見啲假膠Post留底負皮就上一頁算啦

惕

最好set自訂頻道
係自訂頻道見到既會係最新回覆既post
見到有三毛Post即時入去踢爆秒左佢
免得引起討論上熱門

Posh

好 幫濛絲一推

熱門呢排好多都係歪理、挑釁、惹批判POST，D傻鳩又忍唔住氣要回

順便都幫濛絲一推

好多五毛出黎搏屌 就係想個版面部都係垃圾訊息

振作啲

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

自選台揀時事台同政事台 就可以輕鬆解決問題

唔好只睇熱門

支持！

濛仔

昨晚鬧咗你

咁真係on9呀嘛

係咪想鬧多次？

true

唔好俾人帶風向

話極都唔聽

真係躁

連登又唔係得熱門一頁

real

721見

21.7

多數都唔會睇熱, 好多都係舊post , 有撚用咩, 咩鬼悶.

is 同埋多三毛鳩推

光復香港 時代革命

啱啊

is

🙏🏻

麻煩推返上去

冇錯

728呀無人理

仆街

建議大家唔好只睇熱門

p牌仔屌熱門無行動post垃圾唔識撳第個台睇㗎

屌你班淨係睇熱門嘅撚樣 依度唔係熱登啊你老母

認同

求快版豬

難得濛狗唔派膠推

我不嬲唔派sor

好撚大隻

我要上熱門

好撚反智 要上熱門先有人理

直接入時事台睇

點解有人帶到風向就係有易俾人帶風向嘅人出現囉

你好可愛

【和你飛】機場集會文宣資源集合

全中

不嬲都係不斷f5睇，唔會睇熱門

叻叻豬唔淨睇熱門

幫推

錫錫

day1過黎連登都冇用熱門黎搵post睇
自己用腦scan下有咩post值得睇好過

從來都唔會睇熱門

最弊好多人淨係識鬧熱門乜乜乜

下次再有人留 咁嘅垃圾post都上到熱門 即貼依條link

靠你

擬定903中學生大罷課討論

今日大埔

機場

不嬲都唔睇熱門

我睇吹水台！

慎防回音谷效應，push

不嬲兩邊睇

呢個真

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

熱門有大半都係三毛post

真 有組織有預謀

大家自動自覺睇最新啦！

同意 報料post都可能睇唔到

最新都好過熱門

818

煲底坐緊

view media有驚喜

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

我屌

推唔推到

隔幾日又講熱門on99無嘢下話

笑撚死唔排除有狗打手五毛開垃圾post轉移焦點要推返啲認真post上去

笑撚死啊

今日成班傻閪推隻狗乸

唔明邊忽好j

個樣好撚柒

入黎睇呀

整容前出埋都j得落

好撚惡啊熱門撚

中間下面咩事

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

d圖整得好靚

利申: bno holder

thx
9月1一齊出嚟

同意
應該長駐吹水台F5